$10000 打機notebook 求巴打推介

筆直10k左右 想用黎打overwatch lol
唔要求超清 順就ok
求推介

鍾意mk gaming 外觀既可考慮msi

唔介意美水既就考慮下asus

asus gl502 vm

1060
都係萬一

不過去美帝買

香港買要萬六

係到講lenovo 會比人屌

你自己睇下有咩1060既notebook
再唔係等1050版 dell xps15

呢個價唔上唔落

MSI GE62 , amazon

你做乜？

lenovo啲gaming notebook無msi/rog咁好

買GTX1060 notebook